一個好姣嘅女仔

我雖然性格獨立 但係有男仔喺度（尤其係我有好感嘅）就會好姣
會自動講嘢輕聲咗
會個身依靠咗過去 好仰慕對方咁
但係曾經有任男朋友同人講話唔鍾意我姣
所以依家對住新嘅對象
我都唔知好唔好咁姣 定係控制自己 唔好咁姣

想知男仔被人姣會有咩感想？
我老母都話我好姣 我唔想㗎媽咪 天生㗎

老牛姣

好想比人姣

唔好咁姣好啲 姣都係單獨對個男仔先姣 唔係好易令人反感

姣我

同我一齊
我會改變你tg hugo1991

我想

唔好人前姣囉 你個ex未必唔鍾意你姣 可能係覺得比人睇到會好尷
我都淨係二人世界果時先姣 除咗我條仔其他人都以為我好獨立好成熟果啲嚟

周圍姣就賤
只嗲鐘意嗰個調轉正添啦
唔係點解d人咁憧憬台妹

屌 姣閪

未比人姣過

你係對個個男人都姣定點先？
姣鐘意嘅人，同一見異性就姣，好唔同咖喎

羊扒點都正過豬扒

姣咪幾好
無問題

樣已經衰仲要姣屎凳督

死狗公搵食行遠啲啦

肥婆岩唔岩

係女都姣
驚閪咩
但如果你姣到冇女仔朋友 先係問題

呢類女仔會解釋話自己係男仔頭黎掩飾。
所以只有男仔朋友

真 個啲先有問題

男人老狗姣乜野

我會扯旗

法國樓豬創作力量同幻想都滿分

好正喎
比女姣一姣我會即刻出軌

你要姣先有仔，好明顯你外表唔得啦

媽～咪～呀～～！

剩係姣你條仔咪無問題囉
個個都姣就

算啦人個個天生出嚟都唔同，而家社會開明，你會搵到你位置嘅，而家咁只係證明你唔會適合生活在社會道德規範之下啫。

Be yourself

點啊

吹水大會正式開始

直接問佢：喜歡姣女或淑女？

啱

男人心態：（不適用於靚到絕頂嘅女）

唔姣：普通人一個，用形容男人嘅詞語就係毒撚
姣：開朗，活潑，平易近人

男人理撚得你姣定唔姣

至於男朋友，話鳩知佢啦，個個男人識咗女朋友耐扣左或者結埋婚都唔撚理老婆架啦

tg hugo1991

姣西最正了

咩撚野

我到底睇左啲乜鳩

大師ge漫畫

靚女咪冇所謂醜女就行開啲啦

有冇名

最憎

屌你咪我個Ex

留TG
我幫下你

有幾姣先 有冇例子

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

屌你keep住 根本全世界都羨慕台仔

想識絲打

個男feel到嘅話應該想同你打場友誼波
佢都係想滿足你
不過佢唔敢開口講

我就對男女都好姣！
出街就唔小心嗲左女仔Fd⋯老尬😅

內容一樣 由嗲改左做姣

一個好嗲嘅女仔...

Link

如果你自己都feel到自己姣
咁應該姣極有限

收嗲啦姣西

係啊 呢種就最正最得人鍾意嘅
在外獨立大方得體 在家就小鳥依人
人前斯文溫柔 人後就

樓主我留意咗你好耐 點解你咁撚痴線

男仔眼中點先叫姣

有意無意摸一摸個男仔
間唔中講嘢哄到埋黎
或者拎個波壓一壓佢（當然你要有波）

我好淫
對住男仔就好想坐上去

未聽過女人認自己姣
樓主

好多人好認真覆佢

邊個男仔唔鍾意女人姣
如果淫底就更加

想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌想屌

含我

link